有冇大埔單車JJ發現啲單車徑成日整完又整

明明塊地好地地 但係有時會特登掘起塊地再鋪過

仲要同一個位整幾次

整撚完又要唔鋪翻平，真係好撚憨鳩

工程公司fat fat

蓮塘口岸問題

去粉嶺條路起好又改道